啱啱搭車坐變態呀叔隔離

係咁擰個頭黎望我 個大脾係咁磨我大脾
感覺被污辱

你肥得濟 坐埋佢d位

無事呀嘛？

唔肥 佢又唔係大份嗰啲

想人安慰

最後呀叔比我早落車

之前又係有個肥仔坐我走廊斜對面
係咁向後擰個頭望我 唔知想點

(A) 睇下你個漏音耳機咩牌子咁響
(B) 睇下你包薯片點解咁抵食食極仲有
(C) 睇下你用咩表情配合講電話時每句3個粗口

唔戴漏音耳筒
唔食薯片
唔講電話

攬攬 錫返

開心返